疑有警務人員於將軍澳地鐵站向女事主施「咸豬手」！

做乜鳩要踢住人隻腳

知咩事未

狗狗淨係識用腳

又抽水

又有得非禮 又有錢收 爽呀

屎迪仔黎

硬係覺得係史迪仔

咩來歷？

做乜鳩

史迪仔係屯門

屌 仆街用隻狗腳踩撚住人

黑警死全家

最唔冷靜叫人冷靜

班狗最唔冷靜

fuck

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

好撚低質嘅垃圾警察
仲話做社區警務工作
你食屎啦納粹党軍

呢個打扮似屎迪仔喎
btw黑警死全家

屌你老味
班垃圾做咩踩人

屯門咁遠黎到將軍澳

push

Push

又做乜撚

唔係搬走咗咩

你老母就屎迪仔 佢而家剷青呀on9

好嬲

著Lolita就史迪仔

有冇train過㗎
邊有想人冷靜會叫人冷靜

腳打交

On鳩，唔通佢之前留長髮咩
不嬲變女裝都帶假髮架啦傻閪

手足

好似見到哥羅芳手巾仔掩住個女仔塊面咁

黑警冇人性

屎迪仔把聲咁？

A

史迪仔都係人呀。點解要分，差佬咁踩鳩人濫用私刑就係仆街

唔撚係屎迪仔黎，咪玩膠啦

推

我每次都覺得搭黨鐵係高風險
一定見倒黑警.......
雖然巴士都會見倒警車行過, 但黨鐵係直頭面對面

佢搬左去東涌好耐喇

東涌去將軍澳

究竟係做咩
呢個年紀似手足wor

我試過比狗查牌仲要幾獲，屌

屌你又唔係殺人放火
圍住已經無得走啦
喺度摸手摸腳

我都覺得似史迪仔

睇件衫就知係史迪仔

把聲女仔黎喎 咩史迪仔

你睇下啲死警甴
仲衰過啲黑社會

我盡量都唔搭, 唔想見倒佢地呢啲污糟野

冇手咪用腳囉

真係狗黎

google屯門史迪仔

今次又用咩部位襲警呀

港鐵站唔係直頭有狗房既咩

死全家

好人一生平安，壞人一生坐立不安！

可能想借啲意抽水女事主
從而令到女事主將目標轉移去自己到
用心良苦

死黑警

狗

坐唔坐低有分別咩？

踩撚住人又扯撚住人
之後叫人冷靜同坐底

成日係旺角見到佢喎

做乜撚嘢踩住隻腳

搬咗入東涌

佢出街遠過連登仔

史迪仔

上星期屯門見到史迪仔全身 Elsa 公主衫...

好撚仆街 見到呢戰垃圾

結左婚未？

pin

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推 到底咩事